點解每個人都等放工先出黎？Lunch唔可以？

周同學

Lunch出黎啦 仲等放工

推

出緊啦，幫你推埋，
入科大係好撚遠但都要去
搭的士最多未300

好

lunch 好主意

綠色曱甴 甴近平
RIP 手足

仲等今晚？ Lunch出黎大型遊行啦奴隸香港人！